10月飛成田，求東京近郊4日3夜景點推介

肥妹妹plan10月3到16日飛成田，已經買好機票
行程係咁
10月3日 1610nrt
10月4日
10月5日
10月6日
10月7日會入新潟
10月8日新潟
10月9日新潟
10月10日新潟
10月11日新潟
10月12日新潟入佐渡島
10月13日佐渡島
10月14日佐渡島直接出東京
10月15日東京
10月16日1805番hkg

上面新潟會玩埋上越個邊

求10月3日到7日行程推介
搵過輕井澤雖然可以玩4日，但酒店貴仲好full,都有搵埋airbnb,因為撞岩日本10月6到8日黃金周，個頭既長野站，佐久平，高崎等都搵過酒店，full加貴，貴到成千@晚

江之島，崎玉，箱根，川越，河口湖已經去過，
暫不考慮日光等地，因為之後留番同fd去

睇錯左以為係
10月去飛田。。。

飛田

10月4日 東京 新宿 BICQLO
10月5日 東京 有樂町 BIC camera
10月6日 東京 池袋 BIC camera

新潟無咩野玩...

我玩得比搞慢又行得慢，所以會留多兩日咁姐

五日 三日我都嫌多

想知新潟點樣玩咁多日

我都唔知，我只係知有人可以即日來回江之島，鎌倉，我要係個度住5日4夜先玩完，有人可以即日來回箱根，我住3日兩夜都未玩完
新潟個邊都係去乜乜十日町，咁上下啦

剩係江之島、鎌倉玩5日4夜？

諗起未去過飛田
心都傷埋